# Läs in två texter och skriv ut ett medelande

Läs in två texter ifrån användaren och skriv sedan ut första testen sedan " och " för att avsluta med den sista texten som användaren skrivit in. 

by: krm
